\begin{question}[section=3,subtitle={Anfangszustand},difficulty=5,type=mdl,tags={}]
	Gegeben ist ein System in folgender Darstellung: $\dot{\V{x}} = \M{A}\V{x} + \M{B}\V{u}$, $y = \M{C}\V{x} + \M{D}\V{u}$ mit dem Anfangszustand $\V{x}_0$. Geben Sie die allgemeine Lösung an. (im Zeitbereich und im Laplacebereich + Herleitungen)
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
	Satz 2.4
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{align}
		s \V{X}(s) -\V{x}_0 & = \M{A} \V{X}(s) + \M{B} \V{U}(s)\\
		\V{X}(s) (s \E - \M{A}) &= \V{x}_0 + \M{B} \V{U}(s)\\
		\V{X}(s) &= (s \E - \M{A})^{-1}(\V{x}_0 + \M{B} \V{U}(s))\\
		\V{Y}(s) &= \M{C} \V{X}(s) + \M{D} \V{U}(s)\\
		\V{Y}(s) &= \M{C} (s \E - \M{A})^{-1}\V{x}_0 + (\M{C}(s \E - \M{A})^{-1}\M{B} +\M{D}) \V{U}(s)\\
		\mathscr L ^{-1}\{ \V{Y}(s) \}&= \M{C} \Phi(t)\V{x}_0 + \M{C} \int \limits _0 ^t\Phi(t-t')\M{B} \V{u}(t') dt' +\M{D} \V{u}(t)
	\end{align}
\end{solution}
